今日出定唔出？

出我就痾埋篤屎行得
唔出就開電腦打機

今日全民文宣休息
聽日和理非
後日勇武